再有on9唔見銀包!

個on9就係我女朋友 喺九龍城上2號/2A(唔肯定邊架) 喺九龍塘落 唔知係跌咗喺街定小巴上面 灰色Herschel普通摺疊式銀包
信用卡 身份證 學生證全部喺入面 知道係佢唔小心 如果有巴/絲打執到啲錢俾哂你都得㗎 靜係想要返啲證件 見到佢喊到好淒涼
啱啱都陪咗佢去報失 麻煩哂

推

Sor 嗰日佢溜低左我屋企

經一事蔡一智

靜你老母

啱啱先跌

真係好心痛 嚇吓佢算啦好嘛

多謝幫推

幫推

god bless

多謝

Thanks

再推

香港人鐘意睇人仆街